有無人覺得呢枝旗先係真真正正既香港國旗

龍獅香港旗
一望就知係香港 又有認受性
無左左上英國旗之後反而仲有本土特色,代表左香港自古以來文化交滙既歷史

係幾正

其實點解唔跟澳洲咁 沿用英殖旗

港香

叫啲黃黑/藍黑企開啲

有個完整design既盾徽
我覺得無必要留個英國旗係到

又唔係唔好既 不過我覺得已經有個獨一無二既盾徽無乜必要同人撞旗

英國佬真係好正 設計左個咁撚靚既盾徽

作為一支國旗就太過複雜喇

呢個我支持

其實係 我覺得可以改下
但係最代表到香港既我認為係呢幅

依家上網都光XXX，欲加之罪，何患無辭

我都覺 真係有靚得黎
又有特色同歷史價值
btw清朝其實唔係中国

只係keep循徽好似簡單啲

上面張圖好似好耐之前